屌你老母 唔記得聽日有功課deadline

唔撚訓做撚掂佢

聽日見

尋日做完 樓主加油